聽到喊左出聲

把聲唔係特別好聽 但幾煽情
聽到喊左

義士唔係貪玩 佢哋都怕坐監
佢哋都怕執番梘 佢哋條路唔好行
佢哋仆街我會喊

希望瞓醒覺會天光

句句都好入心

Push

聽到好sad

推

聽到心up

冇諗過聽rap會聽到喊

天佑香港

釋放義士

好聽
但以淋病咁仆街一定唔會釋放
求人不如求己

陳浩天：
今日被判有罪嘅，他日歷史一定宣布無罪，因為歷史將會由我地香港人撰寫，今日發生嘅唔係暴動，他日會被宣稱為革命。今日受委屈嘅義士，新政府一定會予以補償。